[
    {
        "number": 1,
        "question":"Ce tip de masina cautati?",
        "answers":["berlina","break","suv","coupe","hatchback"]
    },
    {
        "number": 2,
        "question":"Masina noua sau second-hand?",
        "answers":["da","nu"]
    },
    {
        "number": 3,
        "question":"Care este bugetul dumneavoastra?",
        "answers":["ceva slider"]
    },
    {
        "number": 4,
        "question":"4. Ce motorizare doriti sa aiba masina?",
        "answers":["benzina","diesel","hybrid","electric"]
    },
    {
        "number": 5,
        "question":"Anul fabricatiei",
        "answers":["ceva slider"]
    },
    {
        "number": 6,
        "question":"Numarul de locuri",
        "answers":["2","5","7"]
    },
    {
        "number": 7,
        "question":"Numarul de kilometri",
        "answers":["ceva slider"]
    },
    {
        "number": 8,
        "question":"Puterea motorului",
        "answers":["ceva slider"]
    },
    {
        "number": 9,
        "question":"Dimensiunea motorului",
        "answers":["ceva slider"]
    },
    {
        "number": 10,
        "question":"Tara de origine",
        "answers":["Germania","Romania","Franta","Japonia","Korea"]
    }
    

]